王健林，馬雲，馬化騰，李嘉誠賽跑點個贏？

李嘉誠，因為佢未聽到槍聲已經起跑

佢地啲仔，全站喺終點起跑

恒大贏你五條街